[商台]俞琤一走，商台就收皮

成班DJ都不務正業，邊度有錢就去邊，有冇人可以救救商台？

開咗個page 講吓商台、娛樂嘢，
希望大家支持，

有咩關於商台可以傾吓，大家一齊救救商台

推推

無人聽商台 玩完

無救LU

好想入商台做呀

點解呀巴打

你想入咩部門先

之前撰稿員請人，唔得閒就冇理到
巴打有冇料爆

而家都請緊人 你可以照寄嘢去

科林去咗邊？

去咗旅行掛
去旅行好過留係度 無空間俾佢發圍

唔收皮先奇
年年做個獎俾艾辛
本身睇開聽開果班都冇癮

淨係聽十八樓c座

呢行未來無得做 啲人咪走囉

先賭為快？

上年fg有apply project assistant 但無回音

宜家做緊digital marketing嘅工 唔知第時有無機會入去

光明頂

商台已經係on9
求人留低仲on9

被時代淘汰啦

agger!!
我十分懷疑香港仲有幾多人有留意艾辛啲新歌

無摩四已經幾乎無聽

自從某年18樓C座周老闆話“應該過馬路行人公仔紅燈時播中共國歌“（理由係播果陣你一定要停低），我就永久冇再聽商台。

利申：曾經長時間 cr1, cr2 雙修

以前聽遊花園，的的達，摩星嶺好笑又好聽。但依家我都唔知仲有咩節目可以聽

根本唔關俞琤事，佢o係度o個商台都已經收收o地皮。

利申：冇聽開881，剩聽903十幾年

d Dj回晒塘，個個百足咁多爪，根本就冇心做好個節目，d新人又養唔熟，做幾年就走，完全接唔到棒，黎黎去去都係聽班老屎忽鳩up 十幾年，你唔悶我都悶啦

原來已經好多年前啦

曲線ja ma?

淨係會聽吓早霸王
去公園真係on9到不得了

架構老化，山頭勢力根深蒂固，上位老屎忽隻手遮天
請問仲可以點救？點進步？

呢排先聽返笑談廣東話
以為真係會食完晚飯就開收音機到訓教

聽眾太少喇
早幾年早晚搭地鐵都會聽903
依家都聽歌算

呢個真 一走就開始差 質素下降無晒人聽

以前聽完嘩嘩嘩聽絕情谷

辭左職啦

係咪得我一個會聽廣東爆谷同一切從音樂開始？

聽半個鐘爆谷然然18樓C座,之後余宜發

我會聽

我都係想入去做，中學開始已經咁諗

agger
我寧願傑傑入返直播室好過去啲無聊公園搵野講
以前唔係得公園都有啲新意 日日公園悶到訓著

森美撐薯片之後就無聽過早霸王
不過森美都唔care電台
只係有份底薪就算

出show, tvb仲多錢賺

你都on99曲到圓都聽唔出就唔好學人聽抽水節目啦

個文化幾好 幾開心

最慘佢講嘢1999又表達唔到個意思
如果西瓜唔係後台夠厚嘅話都好大機會

冇人留意定係你唔鍾意咋？ 佢side track演唱會爆到七彩喎

你啱，所以一早轉聽新城。

原來你真心架，咁真係幾on9😂😂😂

我都會聽

On9到連呢d抽水節目都聽唔出 如果聽光明頂你條友咪會激到爆血管

咁條唔care啦
佢自己有間廣告公司

個HKToolbar app 廢都hihi ，同時代脫節哂

無 link

新城仲有人聽
不停播歌？

西瓜同個傑傑係咪散左?黎排聽落有d唔對路咁

對西瓜波係正既

881由大班聽到而家,903冇聽

想問下商台pr應該expect幾多人工？

慶幸d節目好好聽既時候有聽商台 而家真係算數

近排商台出左個promo請女dj 有冇聲氣?

我渣車會聽下電台
一聽到西瓜把聲就想熄機

我都覺得係個app出事 如果903可以獨立出一個app 一開個頁面就係play同stop兩個大制 咁就好
而家下面又擺新聞又乜咁 上面聽嗰兩個制就芝麻咁大粒
以前攞手機聽fm 一切簡單方便又快捷

同問

雲海事件之後就冇聽

donald之流既柒頭都做到高層
可見成個台質素如何

無人聽電台啦

有聽881晴朗，早霸王同口水多過浪花，間中聽下光明頂

晴朗就睇當期時事啦
早霸王而家得星期五示愛果段好聽
do 姐而家成日請韓文同塔羅牌上黎客串，同艾粒時代差好遠，雖然余迪偉唔錯，但係麻利

以前聽空中喱民好正

而家淨係聽晴朗同政經星期六

其他森美呀艾粒呀
全部都白痴到仆街
玩黎玩去你唔厭我都悶

903晴朗一有佢頂更我就即刻唔聽

搞個拉闊都要班觀眾左r右r先有飛都夠濕鳩啦

如果搵返bu bu 迪偉同灘叔做遊花園一定個個月準時交月費

妹妹妹妹
友誼商店

電台根本就走入黃昏
仲有幾多人都打開收音機聽
DJ方面有料都自己做youtuber
洗入黎捱10年8年先開到咪做自己節目

而家個個朝早搭車禁電話
睇新聞fb碌comment

邊得聞聽班友廢話

條老mk

架勢堂上左去早霸王，嘩嘩嘩又執埋之後，一至五都基本無聽
後尾摩四單野，正式連903都唔聽

光明頂
艾粒劇情

我小學 初中真係晚晚聽 因為啲Dj走哂 又冇左部份節目 開始悶 已經好少聽 細個心願都想入商台做 其實班Dj係比到種創意既感覺我 想同班Dj做同事 用友 一齊做好個節目 商台

Do姐果到真係悶左勁多
成日講韓劇
真係完全無興趣

我記得如果Brighton升班 灘叔要找數 有人記得
可惜

收音機廣播呢行都就黎收皮啦
而家仲有幾多人會買收音機

蝗永呢條垃圾成撚日扮乜都識 健吾個低能就成撚日和應埋d係人都知既野

除左光明頂 商台根本係垃圾

如果頂得住黃永同健吾既TONE既話,
人民大道中其實唔錯, 一定好過李慧玲時期左右大局

最唔中意係潘小濤2200-2230個節目既形式

唔係呀

黃永喎

條友做節目懶係要點化眾生, 係難入耳既, 而且成日顧住diplomatic攪到好多時訪談到喉唔到肺

但泛民蘋果盲撐薯片曾果期佢同健吾一支獨秀怒屌你有冇聽先, 好過癮

反而唔明你點解唔中意果三條女,
三個雖然都講野普普到但幾有親和力wor
杏林茶剩係聽條女點樣應對個醫生d踩界近乎性騷擾既問題都夠正啦

潘小濤個節目根本8成scripted,
之前何亦文係度有時會異議但佢下下都要做總結果個
雖然我係較同意潘既觀點但佢咁一言堂又冇陶傑既機智,
節目風格令人覺悶囉

急急子係商台清泉

集雜誌 urban touch

覺得當年絕情谷好高質
又多電話打入去, 好少dum波鐘既情況出現
大家傾得好順, 聽又聽得舒服

個app同高登一樣咁垃圾，不思進取等收皮

健吾個節目其實幾好聽 但真係好唔中意佢個語氣 好難頂
森美唔好成日鬧人會好聽啲 唔好成日打斷姑媽講野啦

聽開881晴朗同光明頂

只聽903 夠young

未去外國前淨係聽光明頂同十八樓c座

有冇人有聽毒檸王國
幾中意佢啲廣播劇

急姐 Fans

往事只能回味

商業電台而家無論881定903都低質曬，屌佢老母黃永潘小濤之流日日自命不凡，最撚屎忽鬼就係佢哋

而家係得返光明頂同十八樓C座係好聽，其餘都垃撚圾，或者聽豁達864

真係聽網台好過
起碼咩都講 爆撚晒粗口
節目種類又多元化
廣告又少

仲可以超時

本身都只係得口水好聽
點知係要轉節目
換走艾粒都算
重要加個煩膠麻利落去
次次都要chok懶天真無邪既聲
搞到我想聽do姐都無聽
快撚d換走麻利佢

麻利係占奴果邊想換佢都幾難
不過佢把聲真係好煩
訪問嘉賓問題又廢
同do 廸奶又無火花

科林走可以考慮聽返聖艾粒

同埋麻利可唔可以換走

麻利真係好煩 把聲又煩
日日齋擦do姐鞋
又成日將佢d塔羅水晶野塞埋落個節目度講

佢同番梁文禮做節目啦
直接skip過佢兩個！

有無ekee同好

e記 日日煲佢youtube channel 把聲真係太好聽

ekee真係好撚正 (除左化埋啲奇特妝之外 )
成日開佢啲fb/youtube live當電台聽

只聽18樓c座

以前會聽佢既伊維特歌劇院, 暗黑故事連住歌播

而家d手提好多都冇左內置fm收音機，迫住用佢個柒app，可能data慢，搞到成日停又彈app，無隱

摩四

同埋而家開咪/講野/拍片太易啦，twitch又可以，拍片utube做utuber 又可以

麻利女神喎
同艾粒一樣咁撚煩膠
屌你老母2017仲玩扮聲 懶係好笑咁
叫農夫上黎做節目啦 客串下都好

仲女神
老女人扮晒可愛
急急子都好聽過佢

想聽雙節棍多過艾粒.....

乜撚野聖艾粒忌廉夜校真係on9到震
尤其臨尾嗰啲廣播劇
每晚一點先夠膽開收音機

Agger 悶到仆街

你係俞琤?
我係匙羹呀

1872

??

Details pls

啊bu就算啦
佢搞本垃圾100毛就已經唔鐘意佢

只係渣車聽，
朝早晴朗我主要聽881,如果有無聊訪問就轉903,
10~12聽早霸王 如果森美or小儀放假就聽歌
1200~1300聽881新聞，18樓c座
1300聽881何非鳳
1200~1800通常返公司無聽
1800聽881新聞
1900聽903,主要係頂唔順881建吾，語音版鄺囝
杏林茶同細so通常一半半，杏林茶ok既，不過唔知點解收音通常好差，細so播d歌我幾鍾意
仲有星期六一定要聽黃志淙

傳統電台係娛樂圈有優勢， 其餘已經無賣點甚至落後

你係邊區聽丫 正常唔會差得去邊

點解而家識貨之人冇UPLOAD上YOUTUBE既?

唔關邊區事,杏林茶個節目我成日覺得佢地用部電話錄音,好多雜聲,
醫生把聲又沙

以前真係長開收音機
由晴朗的一天出發到早霸王
夜晚又聽下遊花園
跟住好似有人講鬼故
星期六就有摩星嶺聽

10年前(?)既903好正架
森美移動
艾粒 朱勳個4-6
空中喱民
E記 阿wing
陳強 阿bu 阿郁
星期六朝早唔洗返學訓係張床到聽西嘉航空
夜晚聽雲海個摩星嶺四號
聽雲海講下啲陰謀論 超自然 外星人 甚至鬼故
不知幾正

一定要聽埋西崎公園

老既森美 艾粒 hea做
新一代既麻利 梁文禮 西瓜 傑傑又垃圾

有料既Leo,Bu,阿郁走曬
想唔收皮都幾難

Btw急急子係咪唔識學麻利咁刷鞋，明明咁高質都成日要係炮灰時間做節目

881最憎建吾
903最憎朱芬,麻利

所以呀奴同林若寧係撚樣

聖艾粒同讀賣Sunday
新人我覺得阿檸同oscar幾好，啲劇幾正！而家都甚少有廣播劇

係時候推新人黎
記得讀書時期聽足一日都唔會厭

急急子好得意

拉闊自從無左Manhattan Id card都收左九成皮啦
以前既拉闊組合又有noise又高質而又真係可以成為經典
近呢幾年好悶而且完全wfc

檸同oscar係唔錯

佢真心垃圾屎 唔係佢老母佢食得屎啦
次次做節目準備又唔充足 講野又無重點 一味係度吹韓風

我淨係聽晴朗,早霸王,廣東爆谷,同埋皇牌出場
其他真係無乜興趣

阿叔殖民地點解無人提

執埋

全部DJ好似乜都唔識唔知個世界發生乜事，
Do 姐反而係跟得最貼嗰個

麻
利

做過商台
夢想幻滅咗

More

lm

人工好低，少過10k嘅都有
公司人唔算多，但是非好多，公司好似無秘密咁，消息係各部門互通
你要生存只可以埋堆，如果你堆唔到或者老細唔鐘意你，公司係唔會抄你，但係會用好多難堪嘅方法迫走你
好多出咗名嘅dj人前人後兩個樣，就算唔紅嘅都係，因為大部份入嚟嘅人都係想出名同轉去幕前，或者用商台個名呃飯食
上司食下屬都聽唔少，係房拖下手，跟住就平步青雲......

嘩, 唔講起都記唔起自己都係10年前聽

全盛時期夜晚真係6點聽到瞓,細蘇喱文森小遊花園中午都有迪偉呀芝艾粒,個個多才多藝除左節目仲有廣播劇舞台劇出書出碟,駛咩上電視r撈

依家冇料唔好笑,俾枝咪你講返啲電視有既野做咩姐,一係就淨係識暗串人做好啲節目玩少啲辦公室政治啦唉

我都覺得，唔知人地講嘢係咪高深得濟，我完全聽唔明佢想講嘅重點

聽口水聽得出麻利 同迪奶係唔妥大家

巴打幾樓？我都係前員工

加埋新時代降臨，下一代已經唔知仲會唔會再聽電台節目

中學雞低form回憶

商台只聽陶傑鮑偉聰
其他

公子會幾好，覺得上去既明星都比較肯講心底話

新既有阿檸同Oscar
又靚仔又有才華
扭蛋劇場

其實做DJ係點樣

阿檸播D日文歌幾啱口味， 唔洗成日聽d泡菜歌

小儀有無？

都幾靚仔 有得扑好正常

以前森美移動好十倍

YouTube睇返的確唔錯

森美量產型同森美幻想劇
依家商台都冇廣播劇/短劇

而家連扭蛋劇場都冇埋
btw之前追見習朋友計劃聽到眼濕濕

吓...仲以為阿檸係乖乖仔.....

反而想知做黃的士條女係乜水

王迪詩，自己上網搵啦

真係黃廸詩本人做番yellow taxi?

係咪忘記唔到所以同杜小喬分手

有一齊過咩 唔係合作咋咩

係

好似無一齊囉!但係杜小喬表到明講鐘意呀檸

我就是黃的士
於1715環節開始前或1730時段開首時播放
伍甄琪黎

一聽就知唔係王廸詩啦

除左光明頂仲有乜聽?
我一路都以為商台淨係開23:00-24:00 5天工作
有時仲會錄音

好似cut咗毒檸劇場

以前森美小儀dot dot dot，萬世巨星都好正，日日聽。

聽下森美 同 林海峰
好過無 開住黎 無咁悶

光明頂 十八樓C座 晴朗